反修例風波內地旅社停辦香港遊

反修例風波內地旅社停辦香港遊
2019/08/01 13:40
香港反修《逃犯條例》風波持續，有內地居民感覺香港情況混亂，不到香港旅遊，有內地旅行社更停辦所有香港遊。

正值旅遊旺季，但廣州居民這個暑假都不來香港，有旅行社表示，自上星期起少了很多旅客查詢到香港旅遊的資訊，有一間旅行社看不見香港遊的宣傳，職員指收到通知，已停辦所有香港團。不過旅行社指，香港仍是內地居民外遊的熱門地點，相信風波過後，到香港旅遊的人數會回升。

光復香港

唔好齋嗡，要做出黎

非常好, 你地冇做錯到.

系呀 ! 香港好亂架 大陸佬唔好再落黎

【突發震撼】香港代表隊出席少年冰球賽被北京隊隊員毆打

可喜可賀

終於到咗呢一日希望講得出做得到
下個禮拜我要成個香港冇曬大陸團

繼續搞 唔好俾佢停

咁益我地？

無錢就無錢啦

跪求順手停埋自由行

仆街喇，冇中國客黎香港今次食屎喇

係咪要咁講

咪撚嚟啊
屌你老母，今日2019年仲可以見到支那人商場門口周圍屙屎屙尿，仲成日講撚到支那幾咁撚先進又成，屌你2019年啦仆街，仲未有人教你唔好成隻狗咁周圍屙啊？

支持

撤回單程證同自遊行

駐港解放軍發片宣傳鎮壓示威 廣東話喊「後果自負」 出動裝甲車催淚彈水炮

非常好

人地個生態係咁

以後唔好黎呀

正呀喂

支持呀屌你老母

廣州旅行社通常都係平價團，即係要去黑店買野果d，有個錢果班會自己坐直通火車黎

歡迎歡迎。

每年81建軍節都操下喇！點解今年D人會咁留意？D人重攞將佢無限放大鬥吹！解放軍叔叔都唔知你地做乜！

支持抄佢媽 b

幾時撤僑呀仆街

幾好J

終於有一樣野係開心

咪撚過2日又黎

_______________________
光復香港
時代革命

啱架喇! 好L危險啊香港而家

岩阿
每日150個都唔好批落來

五大訴求 缺一不可 八月五日 全民罷工

香港仍是內地居民外遊的熱門地點，相信風波過後，到香港旅遊的人數會回升。

唔好撚來!!!!!!!!!!

唔好呀, 唔好停呀